幾點開始排MEGABOX個1折激安感謝祭

聽日11點開始

有巴打排緊未

所有貨品得個一件，少少錢就可以撚人，爽
聽日實黎睇你地排隊 笑死你地